［貓新手］養左隻貓仔半年 佢成日咬我

每次返到屋企, 佢都會好嗲/乖
但係15-30分鐘後就會開始係咁咬我, 仲要都幾大力
有冇巴打/絲打知點解？

佢6個月大左右

你都係想貼貓姐

發牙痕
想同你玩

買幾件玩具同咬得嘅俾佢玩啦

咬慣左就爽，
唔見血唔舒服。

我過隻都會 不過唔見血又由佢
feel到佢大力咗就拍下佢patpat

暫時都唔見血嘅
不過真係好痛

more

你咬返佢就得

同佢玩多d消磨佢精力

有朋友教我輕力彈佢個嘴
不過大大下都冇再無啦啦咬了

真唔真？有咩玩具介紹？

純粹話俾你聽你喺食物鏈入面低佢一層

俾貓貓咬真係好痛

咬人貓細細個咬開，大左都會係咁

認命啦

我以前果隻追腳咬添

More

頂。。我果隻都係。。根本當手係玩具

嗰啲有貓草喺入面嘅攬枕
有長型大啲嘅，都有手掌咁大嘅
貓一聞到就攬住狂咬狂抓

我嗰隻而家當我雙手係老母+玩具
腳係佢發我脾氣嗰陣就會衝咬
而家手手腳腳花撚哂

有無淘寶link介紹？

佢想殺你

我比我主人咬左13年都未出聲

係佢心目中你玩具黎渣

貓狗BB果陣咬你要拍打、罵佢
唔改就要罰佢

如果唔係你睇上文

你唔好用手同佢玩

貓貓會覺得你隻手係玩具 然後就瘋狂咬

用返玩具好d